點解啲人寧願信愛情都唔相信友情？

如題

push

愛情都叫做有得屌下
友情你屌完個frd佢一係嬲一係愁無好結果

問題係啲朋友明知條女成日搞小動作
個男仔仲要處處圍護
成日圍住個條女轉
唔理友情
發我地脾氣
仲要條女成撚日喊
用喊黎cool住個男仔

因為太多人當愛情係一切
又太多人想另一半當愛情係一切
所以友情就係犧牲品

好類似嘅情境

你同佢fd到要吃呢啲醋 ？
其實如果佢重色輕友你都唔洗咁重視佢啦

我會選擇友情 友情唔會咁依賴 有嘅開心 失去嘅無咁痛 愛情如果順利的確好好 有一個人完成融入你生活 無再分你定我 而係變成「我地」但係我無能力承受唔順利嘅愛情 佢一下子扔低咗我 好無助 要重新適應 分開嘅痛苦遠遠不及回憶嘅甜蜜 我們的時代愛無能..

係唔想佢踩入個無底洞到
唔想佢一錯再錯

至少喺你個fd角度
愛情對佢黎講起碼有個承諾
大家日日contact 比起你地段友情 至少大家喺一段更親密關係入面
見佢多過見你
條女講一句勝過你十句
只可以話你地唔夠fd
你唔值得佢為你放棄條女
利申 睇化左，試過屌醒個fd唔好做第三者，個fd幫條女出頭怪返我轉頭
所以正正係因為咁，我只相信親情同埋一段值得我去擁護嘅愛情
位置變了各有隊友 邊到keep到咁多段友情呀 班fd洗一洗底grad左2,3個月都面目全非
好難怪人唔相信友情 或者可能變嗰個係我自己

一句講哂 喺佢心目中佢冇當你係best fd

點解愛情係真正既一世
係既話點會出現"變心"兩隻字